DOCUMENTAÇÃO API PONTO-ELETRONICO

END-POINT ÚNICO - USUARIO (localhost:8080/usuario)

MÉTODO GET:
/usuario - CONSULTA TODOS OS USUÁRIOS CADASTRADOS NA BASE
/usuario/{idDoUsuario} - CONSULTA OS DADOS DE UM USUÁRIO ESPECÍFICO (HISTORICO DE PONTOS BATIDOS INCLUÍDO + HORAS TRABALHADAS)

MÉTODO POST:
/usuario - INCLUI NOVO USUÁRIO (PASSAR NO BODY "nome_Completo", "cpf" E "email")
/usuario/{idDoUsuario}/ponto/{tipoBatida} - BATER O PONTO (tipoBatida = "ENTRADA" ou "SAIDA")

MÉTODO PUT:
/usuario/{idDoUsuario} - ATUALIZAR INFORMAÇÕES DO USUARIO (PASSAR NO BODY "nome_Completo", "cpf" E "email")